然而，這種保護在第三代(重孫)中逐漸減弱，這表明任何遺傳的東西都有一個有效期。 這些幼鼠從父母那裡繼承了免疫力——但不是通過DNA 
 第一個人為的危機是所謂的“財政懸崖”:許多減稅措施將在2012年底到期。 美國政治精英危險地脫離現實|大衛·弗拉姆| 2013年2月9日|每日野獸 
 任期屆滿後，芬克進入丹麥服役，擔任步兵將軍。 大英百科全書，第11版，卷10，第3片|各種 
 你這有大能膀臂的阿，十三年滿了，求你把我的仇敵和他們的眾民都殺了。 Krishna-Dwaipayana Vyasa的摩訶婆羅多Bk. 3 Pt. 1 | 
 1679年《許可法案》到期後，新聞界重新獲得了自由。 詩人:或者，詩人的匿名抱怨 
 因此，他們耐心地服完刑，在刑期屆滿時回家，“品格上毫無汙點”。 黑山之國|雷金納德·懷恩 
 布隆方丹會議在改革派解放日召開，三年的沉默宣告結束。 從|J內部的德蘭士瓦。 p·菲茨帕特里克